願榮光歸香港 好洗腦

讀左六年中學 ，校歌都仲未識唱。
但係依個星期，我家姐播足全日
願榮光歸香港
我依家已經背到啲歌詞好熟

成日聽到啲人話聽到首歌就喊咗
雖然我都係
但係
如果
願榮光歸香港
真係正式成為香港國歌
日本奧運播住佢嘅時候
我一定會感動到喊出黎

個旋律好洗腦